見隔離post話前線唔走係因為想保護後排 想屌醒你地

利申: 我自問唔係企最前最勇嗰啲

我今日同啲休息緊嘅重裝前線傾過下計 想了解下你地嘅心態

我:
真勇武:

: 警察包抄緊點解仲唔走
: XX道守緊 嗰邊守得住 呢到就無事
: 但守係到有咩意思? 點解仲唔散? 呢到有咩價值 聽日機場先係春袋 點解唔返屋企抖下 (地點係營火未起火前隔離笪空地 好多人坐低抖緊嗰個位)
: 好多人已經嬲得濟 佢地已經唔相信和平手法可以解決到 我都有叫人走 同埋前線唔走都係想保護多啲人 唔想咁多人被捕
: 嗯unnn (唔知點回應)

想保護後排呢樣野其實係唔存在 因為好多後排/和理非係特登留低陪前線嘅 見到好多得個白色口罩嘅人係到行行企企 有啲仲要情侶兩個好似當拍拖咁出黎

所以問題根本唔係後需要前線掩護先走得 而係唔想走/想陪前線/無人叫散水唔知要走

結果當要走嘅時候就好多人恐慌 跑到不知所措

其實今日要走嘅最好時機就係起火嗰陣 啲狗包抄唔到 但都仲係好撚多人守係到

最實際嘅做法係入夜後或見到啲狗開始想包抄嘅時候就要開始講散水 叫啲空裝嘅開始散先 (呢個時候人已經唔多 同日頭比) 而前線就跟住一齊散

如果你話啲狗見你散會衝埋黎 咁究竟係佢未準備就咁衝埋黎容易啲拉人? 定包圍網已經準備好好容易啲拉人?

最緊要要解決嘅都係前線戀戰嘅問題

戀戰問題要正視
勇武都要聽下意見

後排根本唔洗前線保護 有事佢地走得快撚過你

新共識：和理非掩護前線
讓前線融入人群走先

後排唔夠人多或者走人，前線又屌後排唔支持勇武
後排留低，前線又話要保護後排等後排走

又嬲得濟又唔敢打人

推

前線帶人走唔該
前線一走，後排其他人都會見到咩事

前線勇武先係黑警目標！
做完要做既野就好走！混入和理非！
要主動Ｄ走先！唔好大家等大家，你眼望我眼！

和理非作用係等前線可以混入去走佬易Ｄ
前線又要應付黑警又要保護後排，會唔會忙左Ｄ？

唔准再做無謂對峙！時間愈拖長就愈不利！
緩兵未到之前：一係攻，一係退！
設完路障就好走！要有危機意識！

講得好👍

後面走又話冇人保護前面

後面走唔該前線跟貼啲 一齊走

無可能 因為前線:乜都未做就走?

唔計有鬼同運氣既因素 永遠都會有班人高估自己 低估對手 犯哂兵家大忌
希望勇武手足除左勇之外都要諗諗策略

推到前線醒為止

push

呢個心態要改變
其實場抗爭越持續，香港既經濟就越差
而美國既制裁要時間先有效
堅持係最困難亦係最有價值
希望前線小隊明白

同過full gear 前線傾過計 有d又話等大隊 又d又話等佢地埋黎 喂 有時d情況自己識分析架啦 包緊過黎啦 你個陣走絕對夠時間 你企係防線到 成班同你一齊企係到 係要等狗到先跑online mode走 有無諗過梗有人走唔到 一係打 一係安全齊齊轉場 次次係到等被捕

無限loop